放棄自己老公】美心太子女老公跳樓 伍淑芬﹕我唔想接受訪問

今日（5日）下午4時許，中環都爹利街8號香港鑽石會大廈，一名男子被發現倒臥在平台位置奄奄一息，懷疑他由高處墮下，警方接報到場，救護人員證實男子傷重不治，警方正就事件展開調查。據了解，死者為美心集團女婿周裕農，現年70歲，於上址21樓其公司的辦公室墮下。現場消息指，他疑因病厭世，事件無可疑。《香港01》記者曾致電其妻子伍淑芬了解，惟她僅表示﹕「唔好意思，我唔想接受訪問。」

消息指，死者上海顏料大王周宗良的孫兒周裕農70歲，其妻子為美心家族成員、現場68歲的伍淑芬，她亦是香港食品投資控股有限公司候補董事。伍淑芬是98歲的父親伍沾德的二女兒，其胞姐是多番抨擊反修例運動的伍淑清。《香港01》記者曾致電伍淑芬了解，在表明記者身份後，伍淑芬僅稱﹕「唔好意思，我唔想接受訪問。」然後掛斷電話。
翻查資料，周裕農有海外銀行背景，曾任日本東京銀行顧問、美國芝加哥第一國民銀行助理副總裁等。他於鑽石會大廈21樓一個辦公室打開窗戶後墮下，該辦公室為第一服務有限公司，周是該公司的董事及秘書。

有請小鳳姐

係妹夫啊

年輕人被放棄了

伍淑清 另一件黎

仲以為係佢添 開心咗半秒

2個人黎

鬼咩 一定係食左美心月餅自殺

伍淑清同梁X詩磨豆腐，邊度有老公跳樓

周裕農手足嚟

搞撚錯 個名差一個字

無可疑

點解唔接受訪客？
快d叫吳幸美去問下 你心情如何先得格

剋死姐夫
伍淑清 既剋力 原來咁曲折

熱

佢妹夫已經放棄左佢

被放棄左